{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-28",
        "domain": "레포츠",
        "title": "범도오토캠핑장"
    },
    "text": "凡島オートキャンプ場 (범도오토캠핑장)\\n\n慶尚南道密陽市檀荘面表忠路860\\n\n凡島オートキャンプ場は、密陽凡島に位置しています。初心者キャンパーにとって最適な場所です。キャンプ場は道路の脇にあり、アクセスが容易です。また、進入路のすぐ隣にはガソリンスタンドがあり、車の給油や冬季の油類購入などに便利です。さらに、コンビニとマートが隣にあるため、急な必需品の購入も可能です。キャンプ場は広々としており、破砕石サイトを持っているため、水排水が良好です。テントをゆったりと張ることができ、隣のキャンプ場とも過ごしやすいです。電源の利用も可能で、10メートルのリール線が十分です。また、キャンプ場全体でWi-Fiを使用することができます。夏にはキャンプ場の前に渓谷があり、子供たちは水遊びや釣り体験を楽しむことができます。さらに、室内遊び場もあり、悪天候の影響を受けずに子供たちのお世話ができます。年齢別に設けられたトランポリンもあり、子供たちは安全に遊ぶことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "凡島オートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "凡島オートキャンプ場は慶尚南道密陽市檀荘面表忠路860に位置しています。"
        },
        {
            "question": "凡島オートキャンプ場は初心者キャンパーに向いていますか？",
            "answer": "はい、凡島オートキャンプ場は初心者キャンパーにとって最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "凡島オートキャンプ場にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "凡島オートキャンプ場には広々としたキャンプ場、破砕石サイト、ガソリンスタンド、コンビニ、マート、室内遊び場、トランポリンなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "凡島オートキャンプ場はアクセスが容易ですか？",
            "answer": "はい、凡島オートキャンプ場は道路の脇に位置しており、アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "凡島オートキャンプ場では電源の利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、凡島オートキャンプ場では電源の利用が可能で、10メートルのリール線があります。"
        },
        {
            "question": "凡島オートキャンプ場の周辺には何がありますか？",
            "answer": "凡島オートキャンプ場の周辺には渓谷やコンビニ、マートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "夏に凡島オートキャンプ場では何が楽しめますか？",
            "answer": "夏には凡島オートキャンプ場の前に渓谷があり、子供たちは水遊びや釣り体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "凡島オートキャンプ場はどのようなキャンプサイトですか？",
            "answer": "凡島オートキャンプ場は広々としており、破砕石サイトを持っているため、水排水が良好で、隣のキャンプ場とも過ごしやすいです。"
        },
        {
            "question": "凡島オートキャンプ場ではWi-Fiを使用することができますか？",
            "answer": "はい、凡島オートキャンプ場ではキャンプ場全体でWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "凡島オートキャンプ場の近くには何がありますか？",
            "answer": "凡島オートキャンプ場の近くにはガソリンスタンド、コンビニ、マートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 505
    }
}